全九州行程求救(8天)

Day 1: 1205 到鹿兒島機場 -->撘Jr去福岡 (已book 頭5日住福岡) 大約3 4點到? 之後係天神地下街行下食下野
Day2: 長崎 行下佐世保五番街 -->biopark -->番福岡
Day3: 去櫛田神社-->水鏡天滿官 -->博多riverain
Day4: 太宰府 +門司港 小倉（會唔會趕唔切）唔去柳川
Day5: 鳥栖outlet -->番鹿兒島
Day6: 宮崎(日南-->鵜户神宮-->鹿兒島）
Day7: 城山展望台--> 水族館 --> 照國神社 -->有時間就行下天文館通
Day8: 由於1330機所以早少少起身行下天文館通就走

我頭5日有jr pass 足夠嗎?要買d咩一日券?
另外尾3日有無咩交通可以買?
交通方面好擔心
希望大家評價下

太宰府門司港好似唔係好順路喎

但我地唔去柳川 太宰府捱唔到一日

day 5 晚去宮崎訓一晚先
鹿兒島去宮崎要2.5小時
day 7 去櫻島 , 照國神社唔去

我地已經book 左酒店所以一定要鹿兒島出發
另外櫻島唔係爆緊咩點去

有無巴打可以教我d交通
好似好亂

day 4 好趕 你已經book晒酒店起福岡咁一定改唔到 可以早起身就附近景點可以去2個 遠既好似長崎就其實要一日時間 來回4個幾鐘車

好大貪的行程
不如唔好去長畸啦

即係唔好去長崎? 因為我想去biopark only

唔想去熊本仲有邊到去
唐户想去但無5 6日的時間

我唔知你係咪第一次去九州
你個行程趕到呢，跑hunt 咁
巴打你咁樣會好辛苦架，我上年剩係去北九州，一日去一到地方，搭車已經用好多時間

得8日就唔好全九

一日一地方會好悶喎
有無行程參考
其實我都係2 4日趕d姐

咁要幾多日先好玩全九州
btw幾時出咗南九州pass
前幾年都好似無

有無巴打可以建議下我去其他地方？

打卡式都起碼2星期

有南九州pass

利申: 啱啱去完南九州

8日全九州

已改左少少，大家評價下

6月4去，6月11番，已book4-8號住福岡，9-10號住鹿兒島

Day 1: 1205 到鹿兒島機場 -->撘Jr去福岡 (已book 頭5日住福岡) 大約3 4點到? 之後係天神地下街行下食下野
Day2: 熊本--> 番福岡 (有乜好去? 個城又未整好）(呀蘇去到嗎)
Day3: 去櫛田神社-->水鏡天滿官 -->博多riverain--> 太宰府
Day4: 門司港 小倉（又好似唔夠行1日)
Day5: 鳥栖outlet -->番鹿兒島
Day6: 宮崎(日南-->鵜户神宮-->鹿兒島）
Day7: 城山展望台--> 水族館 --> 照國神社 -->有時間就行下天文館通 （會否太多）
Day8: 由於1330機所以早少少起身行下天文館通就走

咁樣改好無??

等hi 野, 門司港13:00 近乎全部關門

你講唐户?

你不如係google map睇下啲地點距離有幾遠
搭車都有排你搭

講真 得宮崎個到遠d姐

仲有邊到遠

上年去全九州 由福岡去宮崎用左 7 8個鐘

無撘霧島特急？